有無人過2日考frm

Garp出左信話如果traffic disruption可以defer去5月

Sd左email申請defer咁嘅時勢真係冇乜心機溫書考試

有冇回覆

未有
另我見佢個電郵話 只要嗰日遲到嘅話 就會自動defer
搞到有少少模棱兩可咁

係囉
佢又無寫要邊日前send email
諗緊問唔問下

defer啦，重點溫

唔理啦
一早起身見到個email 即刻send申請

日日掛住睇直播又周圍走 根本預左retale

我都係 完全無心情考

最近太多野影響，冇心情去考決定defer去5月。

Send左信defer, 仲搭多句問係咪confirm唔駛出席

去都唔駛去

屌！仲請咗成個禮拜溫書，哂左

屌
Me2

屌我都係

Same here
但係其實冇乜心機溫
咁樣可能係好事

可能班mainland去唔到 又勁多香港人send email去defer lol

早幾日仲book左今晚酒店

我都係

same here 好事黎嘅
宜家個局勢有其他野更加重要

溫咗成個月
哂咗我啲假
不過政府有錯 示威有理
光復香港 時代革命